杜生咁樣係咪已經叫道左歉？

講左大概30秒
之後臨尾話: 我以後唔再屌人

咁就完左

咁好難撐你喎杜生

同埋今晚好似好多人淨係想聽佢道歉

仲有冇人有聽

who cares?

杜狗隔離個條女真係慘 係咁假笑
佢知唔知自己笑到好僵硬

fb 喱騷live

chantale 笑得好夾硬

見好多人有留意

垃圾男人

不過依家都講緊其他野

完全冇誠意

講左啲咩

仲有好多死忠撐佢
唔怪得香港咁多廢中

貝依霖